覺唔覺遲啲未住夠香港七年都有得投票

佢地班友都有一萬蚊
🤬

仲要遲一日先投，睇下邊個唔夠票就投邊個。佢地都係遲拎一萬，所以投票都係遲一日。

天真
全部都直接任命就真